一句講哂，總之之鋒唔踢走敖嘉年出眾志，我地全體香港人一票不投眾志

唔係話唔比反熱狗，但你反熱狗反到得罪哂全香港人呢度已經夠柒 😂😂😂

你班友咪成日拉埋其他香港人落水啦

咪撚就係

你邊位呀？代表全香港人

b

俾次機會我啦

敖卓軒踩低全香港人玩Twitter 簽聯署 捐錢 既貢獻，出到街問咗好多香港人都話好嬲

敖嘉年？
許許許？

我係香港民間特首，當然代表到全香港人

其實叫咗熱血公民做「民建聯B隊」咁多年，點解黃絲會期望阿泰幫泛民手？

樓主真熱狗傻仔以為改名就得

又係你件痴線佬

細佬走先，比呢啲痴線佬追住有排煩

黃碧雲都未令到民主黨滅黨啦
利申：非眾志支持者但覺得樓主真係好on9

做多左啦
熱狗

戇鳩
Btw善用起底功能

做多咗啦

起底 不推文 最好直頭唔回